2017 仲有冇好用既換電android機？

依家部部都玩防水，連lg都放棄埋換電，仲有邊部機仲有得換電呢？

同求! 要平靚正嘅!

BTW, 近期睇中Moto E4, 唔知有冇伏?

唔駛用尿袋既感覺好free, 唉，但依家部部旗艦都冇換電

應該無

買部大電機算啦 例如u11+

換電設計已經被人淘汰，用內置電手機啦

而家用835既機好核電
sot最少6粒鐘

出現了

835+4000電
HTC u11+ la

v30 s8+ 兩部機續航力都ok

唔係都係睇下咩mon咩， d 4k ,2k mon倒水咁， 但睇慣左，又好難番轉頭睇番1080